有冇人覺得自己同兄弟姊妹嘅距離越來越遠

自己家姐無論學業定工作都好過自己好多，
生活圈子亦都唔同，
而家見面都好似越嚟越難溝通

又唔會話好難溝通 頂多係避重就輕唔分享內心姐
的確係有啲價值觀上既差別 好正常

以前同大佬成日嘈交 去到而加唔會點講嘢
我連佢幾歲 英文名係咩 有冇讀大學 學緊乜 做緊乜都唔知

好掛住細個果陣

我都係不過無你咁誇張
自從佢去完外國讀完書翻黎就疏遠左好多

要坐6至8個鐘飛機先見到
好遠

由細到大啲關係都唔好 同佢講嘢佢就會搵交嘈 所以咪唔同佢講嘢 一家人一齊食飯都唔會出句聲

有時見到人哋啲大佬對個細佬好 我就好羨慕
人哋細佬有咩事 個大佬會出嚟support佢
我有咩事 我大佬就搵機會踩住我嚟上 屌鳩我

我都係咁
我細佬去外國之前都好傾倒計
去完返黎之後疏遠左勁多
佢又成日匿埋係房唔出黎
成家人傾計又唔出聲
果陣都覺得由佢 無辦法
到依家出黎做野先知呢個世界除左屋企人
冇人有責任對你好
依家晚晚放工返黎撩佢打機

我同我家姐呢十年我諗見過五次面，whatsapp過兩次咁大把

成日同細佬兩條友GAY埋一舊
相差六年
但係都會有「你洗唔撚洗咁講野阿」扯撚哂火互相屌爆果啲時候（成日有）
唔覺遠
反而係覺得係佢嘅私人空間比我大

因為我無朋友

以前同阿哥一齊打gundam 由最舊既連邦vs自護 打到去 ps3嘅 gundam vs
之後一齊打online game, 合作打boss, 打副本.. 好懷念

自從佢結左婚有埋細路就開始愈來愈遠了

依家久唔久都會傾下有咩game玩, 但其實佢完全無時間玩

而家家姐出嚟做野就高薪厚職
自己就仲成碌柒咁

Ho Gay ar Ching